[ione]彩演公開處刑曹婦

究竟呢啲整容樣有咩好睇？

調返轉？

YURI有啲似殷小春

嘈婦快撚啲死

無整容你就話人整容樣 大能晒啦

@天涯歌女

隻狗足夠處刑晒兩個

tbh, yuri is better

牙柔正啲

呢兩件咁樣衰

你唔係撐曹婦架咩 比人爆ac?

佢幫人招黑咋

我同牙柔冥婚

我炒飯柔理

你對啲空降閪真係情有獨終

整咗容都咁樣衰

兩個都咁柒

好想喺牙柔嗰嘴仔放入我嘅jer仔